【棒球】台灣中華職棒總冠軍賽討論區

目前 LAMIGO桃猿 2:2 統一7-ELEVEN獅

賽制:7盤4勝

由於LAMIGO包辦上下兩季冠軍，先獲得一勝。所以宜家打左3場。

lamingo入到季後賽食咗屎咁